# README #

Небольшой пример django rest framework приложение для менеджмента показов фильмов в кино

Основная задача: использовать нестандартную модель пользователей

Ссылка на приложение:
https://hidden-ravine-28204.herokuapp.com/  
Суперпользователь:  
login: admin@gmail.com  
password: admin

Основные функции:

signup - регистрация

login - авторизация

films - создание нового сеанса и получение списка сеансов, с пагинацией 
При создание нового сеанса автоматически создаются места в зрительном зале, в количестве переданном в параметрах

film/<film_id> - менеджмент сеансов

places/ - получение мест для сеанса по id фильма

places/<place_id> - менеджмент мест

ticket/<place_id> - покупка мест


Приверы отправки запросов можно посмотреть в файле examples.py 